電動車

有冇平既電動車介紹？？？

我見市面上有d勁細架既疑似電動車，個d巴打點睇？

ps新手

Smart fortwo/ forfour electric drive
廿個有找

有咩adv dis? 我只係要來代步，同唔哂入油省好多

屋企有叉電先好買，冇嘅就算啦

但官方個續航距離得百幾二百km...
大腳d或者果日揸耐d都要就住

Ioniq electric

廿萬唔洗返放工代步好夠用，試揸過ok的

睇下 Zoe 啦

但留意保養期、regular service 要求、保險等

仲有架Renault Kangoo Z.E.33.

不如講埋日產e NV200

你用大概幾耐差一次電？

我只係試過車，官方數字行到160km

哩架最好
同egolf同價但 設備多好多
冷暖電控椅 + 智能cruise control 已經收左egolf 皮

Hyundai kona ev
unknown source
Hi~ 由於準確零售價暫時未能公佈，但現在可以透露價格範圍。
Kona 電油版的價格範圍: $200,000至$250,000。

Kona Electric 的價錢範圍:
39kWh - $350,000以下
64kWh - $460,000以下
以上價錢均未計算如符合政府一換一計劃，所能扣取的稅項。謝謝！

等kona

多謝咁多位師兄

仲有想問係咪所有電動車差電都免費？

push

點為之免費
停車場錢包埋都當免費咪係